[突發］攬炒巴 響倫敦有最新進展！！！！

就係賣倫敦金

最新倫敦金大臣
袋成3千幾萬 fatfat

NMSL

？？？

有料

🙄

基本啦 傻䦨

以為佢已經夠錢退休
原來仲要賣倫敦金

你岩

下。。。。做咩ja

下？

[突發］攬炒巴最新動態

支共分化左攬炒咁耐都一事無成

又幾好笑

最好笑兒登仔冇人答到點解send幾封email，叫d議員重覆2016年講過d野就要洗3000萬，淨係識講五毛blocked

唔投資下點搵多D錢打國際線

已封鎖會員 - 香港人改變世界
完全封鎖

請善用不推文

已封鎖會員 - James_Rodriguez
完全封鎖

請善用不推文

5毛群魔亂舞

佢地真係好撚犀利一方面賣9香港果班手足一方面仲可以水班被人賣嘅貨金

原來大陸仔都上cctoy

樓主又爆人大鑊 Block!!

理性討論又屈毛

HKIP終於上水 仲以為被國安法嚇到鳩宿半年

下 個fb 日日屌緊啦盲䦨

倫敦金大佬 你估講笑？

我攬 威武

華麗包裝的垃圾攬炒

你問下樓主 HKIP係乜野垃圾黎

fb出post做實事

咁又入黎 傻䦨

係英領等緊你呀 上黎啦屌你老母

喺英領瞓足成年

冇3千萬爆房係咁上下

有無睇嫁 一蚊都拎唔到阿
成筆錢扔哂去重光團隊阿
抽都抽得好d啦 7頭

係？ 想問重光成點

咪自己去睇post囉
佢地分家個時 攬炒話要分錢
跟住無一個讚成
結果比哂重光團隊

唔知佢地點，不過你手足喺英領瞓成點？

洗唔洗咁低莊呀or狗blocked

話時話，HKIP(HK Independence Party)喺英領瞓教成年，國安法後有無舉港獨旗大叫香港獨立？ 無既話憑乜野叫自己做HKIP?

有 你上黎睇下 我可以幫你即刻俾人拉

HKIP係你，話有舉港獨旗又係你，點解會係變左我被人拉？ 你弱智？

你成件事有份參與 自己小心啦 我幫你同公安備左案

我問你hkip有無舉港獨旗，你話有，但就變左我有份參與同我被人拉 原來你弱智唔係扮

成件事係你指使。。。唔理啦 等陣国安拍你門你再慢慢同佢講

係咩 係邊睇 冇跟咁貼

問你有無舉旗=我指使你舉旗
問你有無食飯=我指使你食飯

HKIP果然一班弱智，講句野正常少少都唔得

簡單d講，你係搞緊港獨 洗定屎忽啦76

倫敦（金）巴！！！

我搞緊港獨 而家邊個係香港獨立黨HKIP?

咁撚多嗲 留返同国安慢慢講啦撚樣

已經唔記得第幾次睇呢類抺黑po

你唔悶我都悶啦
認真少少啦柒頭有糧出嫁你地
俾多d我ok?

開小d on9 post la

之前又話要取消中英聯合聲明？唔搞拿？收到order轉玩抹黑？